【AVA 61】九龍劏盤開售 場面極冷清 首半小時僅五買家

資深投資者盧華旗下維達創建發展的長沙灣新盤AVA 61，因單位面積僅150平方呎而為人所注目。項目今午（23日）3時發售85伙，惟記者現場所見，位於尖沙嘴加拿芬廣場的售樓處入口，場面異常冷清，開售首半小時僅5買家現身，代理亦寥寥可數，與今年一手盤的「熱爆」銷售場面相比，差距甚遠。其中一位準買家表示，「雖然（單位）細就細啲，但香港好少有200餘萬既盤揀。」

由於AVA 61的開放式單位最細面積僅150平方呎，入場門檻相對較低，為市區鮮有300萬元內上車盤，故成功引起市場關注。截至昨晚8時許，項目累計收票219張，超額認購約1.5倍，今午3時正式開售，首輪為購買兩伙或以上的「大手客」，然後是購一伙的「散客」。

記者現場所見，售樓處入口設於尖沙嘴加拿芬廣場的後巷，並有圍欄予準買家排隊，惟截至3時正，仍未見有準買家現身，代理亦寥寥可數，直至3時半，有5組客到場。準買家陳女士指，打算購入一個150平方呎的開放式單位，一個人住，並以首置身份入市，「雖然細就細啲，但香港好少有200餘萬既盤揀。」

司機 唔該我想去ava61

深水埗

終極垃圾盤 連大陸佬都呃唔到😂

冇錢請人排隊咩？
少年你太年輕了 你以為真的有那麼多人地買樓

樓巿一暴跌
呢d樓真係成幢拆左重建好過

賺到盡

原來要去後欄排隊

最貴單位230呎 折實左成500萬

資深投資者盧華旗下維達創建發展
死全家啦

叫黑社會買晒佢取代香檳

司機: 吓?!去深水埗買av呀。。。我介紹你啦

3年樓花，3年之後先現樓睇到